軍功獎勵

有無人諗過，設立戰士軍功獎勵計劃？
係獎勵戰士軍功，唔係施捨前線衣食。
將全死物生物明碼實價。

咀同藍絲講既野有咩分別
收錢暴動

唔止謝sir，連er er er sir都……